Gay 覺唔覺hehe好難識人 (227)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

Gay dict
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

放低ig有冇人會add

唔玩
諗起啲唔好回憶

On9 又屌我po你出嚟做乜 而家又自爆

屌好吸引

寂寞起上黎係咁

想飲料

LM

定係尿？

其實佢可能唔識面對

你當我地尿布流嘅？

🚬

靜啦我唔要又入坑

好想同男神chat...

Lm

係喎 佢係咪精神病

尿布。。。。

男神雷珍妮

佢個look好有余文樂feel

想唔想識佢
我同貓寶貝最frd

貓寶貝條Jer大唔大？

係阿

你先係男神...

你都係

我點撚知

印象中佢好似16cm ><

從夢裡伊甸 來到我枕邊...

喵

？

見過有哩種整法

你唔係食過咩？

你點知的？

新po lm

反正最後都係搞碎曬講真又無乜所謂

大家係咪都come out 咗？

我未完全唔敢
雷珍妮＝深櫃

可能香蕉味pancake 再係上面切多幾片

無

1仔反而同直冇分別

佢會唔會以為你接受唔到,所以妹下妹下

想染髮染咩色好

熟嘅fd咪知

啡我都染左啡

唔想咁普通 飄過一次

係樣就一般

留名食花生

🥜

染上我嘅色彩好唔好💓

想沾滿你既味道💞

石巴=寶玉

43吋腿留名

炸雞好香

43吋=我個胃。。。

要比人雕琢

真
唔雕唔安樂

寶貝貓好甜

好想雕石巴

好緊火。。

想比18cm...

我把雕刻刀好耐冇用過了

你=玉子壽司

你咁"高"咩

照騙有米9算唔算最高嘅成就？

上個 po 新人V巴幾高汁
唔知佢有無過黎

原本呢...

料寶算唔算家鄉菜之一

以為你係鰹魚節。。。

65
智商都係

好撚痴線

以為係娘惹雞。。。

165？

打交啦八婆超狂學經歷！195公分男大生「徵學生」 4千人看傻：你是鬼嗎？

超狂學經歷！195公分男大生「徵學生」 4千人看傻：你是鬼嗎？

好正

智商就65

有樣就得喇

覺得比人串咗下。。。

你就係花生？

本po頭三

香蕉lm

貓寶貝男神

你就好 點解你成日都有人要咁好

你都有架

我係

你個戒廉價到

唔係咁㗎。。。你高級雞嚟

而家啲細路仲識唔識高耀太。。。

吓

邊個邊個

諗住點用

me

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

早晨冰巴

聽講MUSEA人山人海

真
戴咗點除黎見人

幾焗都要捱到返屋企先除！

除咗除比人睇有幾柒之外

係 同埋cookies

但佢個app死咗

我準備剪 而家等緊

想食

gay

一除咪賭神咁
定咗型嘅一定要洗頭先搞得掂

成日晏晝走去買
閒日晏晝冇人排

我都想
我瘦底同白底

上次帶個fd去買佢笑住咁食

同我出街都已經四萬咁口啦

佢好似鹹嘅出名啲
pain au chocolat同brioche好食啲

你知嗰個已經可能係幾日前嘅過去式了

換仔快過換勿

衫***

佢係專一的fuck boy

hug hug

藍c 咁愛國但港共連250萬安家費都唔比

淋病係鬼

尋晚入嚟,識咗幾位巴打

我係碩果僅存既矮1

本人係另一個矮1
雖然上個禮拜嘗試做完0

你唔係都有17x咩

169

還好啦 我覺得起碼150以下先叫矮
以上叫唔高

未免太低標準165 & below 都已經矮屎得得b

係囉165-166已經係bare minimum

唔識

會嗲嘅靚仔叔叔

Yes

唔巨啦,冇鬚咁解

1同1

咁點算？食餐飯走人啦

咁既樣即係點

有個美國AV男優叫Kyler Moss
0仔超正

hi

粉

有啦

好攰 想返去瞓了

where

最鍾意呢個姿勢

求認識

個樣吾系巧掂喎。。。

睇唔到野了

跟住要打暈你 然後將你丟比堆仁0輪

CLS 淫腳而家係K11 musea到釣魚

私交

釣你囉

釣到你

你係咪忽撚左

宣示主權

死開啦DLLM

原來淫hal 平時咁威

bromace

練大隻啲做大家姐

閃死

筆了

淫1？

你在那？

係我既角度 你係超級淫

我一笑就好似要入人後庭

輕輕的進入,快斷氣地離開

圖呢

自爆？

行遠少少去半島

尋晚入咗嚟

上個po留咗
tg: sleepystone1210

冇秘密

月尾先甩P

welcome

pmpm

咁我又留

好多pm

私交之鬼

仆街了

其實gay都唔係好難識人啫

到底私交咗幾多人

🚬🚬🚬🥲🥲🥲

其實gay既靚仔都唔係好難識人啫

求我幫你

走咗喇

幾時geathering

求粉

次次都有得睇冇得食

覺

真

印象

點會呢

你做乜要加入吹奏...

要吹先可以奏

證明我既印象冇錯

吹要排隊

環保？

安全啲好

好想食自助餐

鬼佬打丁都會戴dom

成日行行下路都會比突然係隔離飛過同埋迎面踩過黎嘅單車嚇到心都離一離

瘋狂單車友係唔會讓人

勁煩囉 我轉左又唔係 轉右都唔係 次次都搞到我企咗係度

其實行路啲路人都會向左走向右走都過唔到

但單車係會驚 隨時都會比佢撞咁款

我覺得起返圍欄好啲低頭族會出事

尖沙咀冇哂中國人靜咗一排

好似遲下執笠咁

K11係文青地方我呢啲粗人不了

有幾粗？

的士佬係踩油門同你鬥快 cls

去左一次廁所

我文青 look

。。開心？
btw做咩推返出嚟

港女同鳩假期吹捧好耐

Wow
你地要扑嘢未
終於唔洗比人屈我同報驚

扑咗了 幾好屌

尼姑驚終於
好感動 好似嫁女咁

有就好

大西北既小弟表示,fd一定約MK
永遠唔約新界

新界會比人嫌遠
就算約新界都冇邊可以去
習慣就好

上次去咗你地頭我應該唔會再有下一次

睇完佢youtube覺得好可愛

佢好搞笑 加分

咁我同你mat唔match...

高級彈鐘

我滿分了

有冇小朋友陪下哥哥

幾歲

16-20

有幾高

你食蕉連皮？

我竟然仲qualified

肥

原來172 71已經叫肥。。。

鐘意瘦喎

Hi 20歲here

Hi

佢自己話肥既

哥哥幾歲

樣廿尾

要識了

靚仔樣

不是

似除天佑

想睇圖

示意圖

咁我gay po高以翔

咁有冇真人圖

咪玩啦

呢兩日識咗好多巴打
全部都勁靚仔

而type唔岩我
Not my tea

心諗見到幾個短褲友肯定係你地啦

小朋友 可愛型

雷珍妮巴

你囉。。

我

珍

係
我168cm 52 kg 小朋友菇頭可愛type

我自己拳頭都硬撚咗

咪造我得唔得呀

痴線 小王子咪咁

我著長褲

bye

性格好嗎

料料 報驚 冷氣 腳腳
Gay po童顏四天王

@驚驚

\雷珍妮/

寶寶 今天過得如何💋

記低先

好好笑呀 哈哈哈

？？？？？？？？
又係你自己講

雷珍妮！雷珍妮！雷珍妮！

關我咩事

你block左我都會永遠追隨你

我愛濕b

交友app上面果啲都係吹水多
但冇辦法再進一步好可惜
仲要有個係鬼仔

頂多約過出嚟食晚飯

咁快出埋肉照
我唔洗玩了